期權倒欠牛牛錢點處理

nake short期權咗AMC期權
輸到本金無曬 仲倒欠牛牛錢
宜家可以點算 同埋一般情況下點處理
我要kum翻曬條輸？ 想死

入返現金入去

俾人斬左？

成個家庭d錢加埋都唔夠錢貼筆數

唔洗理佢
轉第2間再買過

走佬 以後唔洗還

係==
但係又唔係開盤斬 幫我斬咗係高位

人short你short

憑自己本事蝕既錢，點解要還，屌你老母

我有上網上嘗試搵案例睇係點處理
但係好似 係搵唔到

認真post

點解要玩咁大

咁咪唔用佢囉
睇下個數大唔大到佢會告鳩你

我都唔會估到AMC盤後直升420%架==

好玩唔玩玩amc

唉, 只想講祝你平安

申請破產

都係超大下==
已經打算申請破產

唔問支牛問連登？

認真答，唔還錢會計返4-5厘息，如果條數好大準備破產

留意下做空左GME d機構點處理

sell naked call?

佢有你住址證明, 佢咪慢慢同你玩程序囉

你short左幾多張

白痴仔

還錢囉

圖

差唔多100張

有無圖睇下

呢D通常落注都係諗，得就得唔得就食七
結果係得定食七呢

寧做long勿做short呀

改名做呀偉先

有冇倒欠七位數字? 如果準備破產, 千祈唔好趁而家轉移資產俾屋企人, 犯法的

有冇幾百個？

我真係唔信隻爛牛會比你倒欠咁多
上次差幾十自動幫我平左啦

起碼你假膠啦

唔敢玩呢啲輸可以輸無限數既options

我圖我話我屌左你老母都仲得

快啲填返條數，一係破產
斬左無得救

希望你假膠啦

舉家返返去支那？

起底見清好似由頭輸到尾

short call 點得
贏幾多一早已經知

破產

How much 先

有無睇過呀偉點做

咁撚狼

斬個刻不問價
冇人掛出黎接你單就一路直隊落去

定係因為比大戶見到你nake short100張所以特登玩你？

唔係好多姐

...

要賠20萬usd？
真係冇既老破算啦巴打

真

option我最多係玩profit
但佢玩命，比較勇

欠牛牛幾多錢？

kum翻曬條輸（shu）數

憑我本事蝕
憑咩要還俾你
屌你老母🖕🏻

牛牛：偉 係到嘛

真定假 咁夠薑？
貼一貼倉睇睇

老破

琴日支那牛死ser 搞到我唔見左好多錢

綠跌紅升？

點做到

人哋玩fake news 玩停牌wor
老散點跟

有無巴打認真答
已經唔知可以 點

Sorry
籌旗埋數啦
一係申請破產

贏咗嘅我捐0.01% 畀你

貓哥2號

多謝教科書

係銀行借錢慢慢還啦
破產好煩嫁

同wsb上對賭，high大左？

唔識玩就咪玩囉傻鳩 申請破產啦

痴線今次明打空軍你仲敢送頭真係佩服你

笑死

樓主記得keep住update，好想知道事態發展

50萬就要申請破產？
咁就一世

等俾人追數有哂身分證地址
牛牛會揾大陸仔對付你

但係四十幾萬就老破?

唔知牛牛得唔得
但係TD可以Set

RAP🙏

全家資產得20萬

燃料

好玩唔玩，走去玩short

唉，都唔知講咩好
巴打加油啦

還錢囉
輸咗唔洗還？

銀行借30萬喇

偉

係咪得翻破產一條路可以行

自已set
IB默認係綠跌紅升

笑左...

呢幾十萬破產唔抵

識破產就會發達既

樓主跟大陸set

唔識玩option學人nake short?

睇得出你股齡好短
點會走去玩short

支牛
紅升綠跌
起底又熱衷大陸股
仲要打拼音

你想連登仔點幫你？一齊指住你黎笑？

樓主似係學生?
如果屋企全部錢都拎去救你 都救唔到既話 你破產啦
一系你借埋親戚/朋友, 如果還到希望你好好做人

輸得又唔大又唔細，咁樣破產又唔值既

等牛牛通知...追數就實追...寧願破產都唔好借錢還, 反正你本身無資產

40萬老破唔抵喎

快d改名叫呀偉

全家廿萬，借銀行廿萬還啦，依家好低息，你有萬令蚊人工都借到，老破跟一世

咁你仆街喇，新手玩正股啦

得罪講句, 賭仔唔抵可憐

仲淨幾萬賭可以返身

呢期個個都暴發戶 你就破產 喊出嚟

Call最多輸哂 short 輸無限佢都肯

50萬姐

連登仔fg都50k, 做一年夠還

用稅季優惠借40萬p loan 分兩/三年還
淨低十幾萬再買long call博翻生

除咗老破已無辦法

借p loan 填左筆數先啦，你無得拖架

你有幾錢可以杠桿put 100張?

痴痴線，乜要賠架咩

本身已經俾咗保證金

牛牛自己斬唔切或者佢保證金set得低，呢啲係佢既責任

賠條毛俾佢呀？

同拜登講睇下係咪牛牛玩緊你囉

零和遊戲...而家呢單嘢一樣會令對家破產

祝你好運

1. 打去牛牛到屌柒佢斷線放唔到
2. 大家傾下可唔可以賠小D
3. 自己去借P LOAN 還左個四十幾萬

BTW, 你係學生定做緊野?
記住寧LONG勿SHORT, LONG最多輸本金

收下把口

你原本本金幾多？

我連續兩夜咁樣都未跳樓
你咁快諗破產

咩 係P loan

47萬唔係好多姐，老破完好快又一條好漢

傾分期付款

你都唔係第一次欠錢啦

為幾十萬跳樓 會唔會係好笑 銀行借啦好低息

不過樓主好似得21歲
無乜資產老破都未嘗唔係一個選擇既

可以改

但牛牛幫我SH
幫我賺多左
買koss 20入
Set30放唔到
訓完教
點知比我放到60蚊

本金得11萬

結餘轉戶 銀行幫你揹

認真答你，AMC好快會落返去唔洗驚

認真呢
可以咁樣同佢爭？

私人貸款

佢比人斬左倉

11萬

真倉

樓主應該冇睇

用IB有樣好
幫新手做好基本風險管理
如實寫自己投資經驗係幾多
連TQQQ都唔比你玩

盡量拖長還

鬥慘大會？

咁 gme間沽空機構係咪都唔洗賠

寶馬山就唔到你喇 寶福山都差唔多姐

你唔差在貼埋AMC 交易紀錄啦

前晚入哂AMC同KOSS
開頭冇入GME戰場既表示都有得執

你估寶福山平?

十一萬倒輸四十幾萬
你同左屋企人講未？

Short call 幾多幾時到期啊，斬剩果啲我覺得搏得過

已經斬立決

真係無禁大個頭 就慳d

唔知樓主真定假膠， 起底

有冇人琴晚入左amc call post出黎

唔敢同屋企人講
打算靜靜雞申請破產

講咗都無用 佢地救我唔到

走佢數，反正佢尋日又唔比賣又唔比人買，點走貨ar

凡事留一事啊 巴打
贏錢可以串 但無必要係輸身家既人面前串
到時一個睇唔開

事實係根本唔撚駛還
呢個係證券行自己take 既risks黎
咪撚on99走去填氹

叻仔

多謝你 買amc call發發

認真呢
唔好比假希望我

點解牛牛會比你負?
唔係應該去到0就要斬

遲早會知，屋企人有冇幫你買保險嗰啲呀?

你借完唔淆可以買GME /AMC正股
不過你一定要短炒唔好搏

富途美股逼人用孖展戶口真係好仆街

問到銀行借20萬
當然係揾過第2隻再all in落去
一反彈就返曬黎
如果彈唔起，到時個數就真係唔洗諗可以破產

開市先賣到
盤前個價升到乜咁
開市個吓一野頂爆over左

叫証監會監管囉

牛唔飲水唔行得後樓梯...

咩都唔識
無買到

依條友輸得多過樓主
1000萬變-1000萬

右下角
收皮啦

你破產吧啦

收皮啦屌你老母
走泥害人
唔得咪重新泥過囉

naked short call係會輸無限
佢有margin 額咪可以負

本得萬幾美金？

講堅 你咪撚on9啦
都唔知驚乜撚

上面幅圖輸到仆街呀

而家盤前盤後先係戰場，真係唔識唔好亂CALL仲要SHORT...

del左隻app佢當無事發生

點解要做naked short call

你本身月入幾多？如果5年內還到就唔破啦，其實40幾萬唔係話好多

盤前上到16蚊無斬你
你自己又唔自切

睇來好多人唔識期權
真係唔好亂玩

想知收幾錢權金一張

1. 毅進星 $100

本金得12000美金
輸咗7萬幾8萬美金

散戶學人玩nake short

係WO

真 動盪到咁仲要naked short 睇黎係弱智 有無計過輸咁勁既話 d息幾錢個月 ？準備未來幾年 全家努力返工 日日俾人黑住面黎怨你賭鬼 月月清黎還息啦

你其實係long put 定 short call?

佢應該係想同樓主講輸錢輸得多佢嘅大有人在

樓主未計本金都輸四十七萬幾喎

尤其short side唔識玩真係會收皮

wsb index 重磅股都敢short

我好撚認真同你講

你無爭牛牛任何錢

佢斬唔切倉係佢自己垃撚圾

你咪撚借錢黎還俾佢

係 最好電話拋出公海
話咩都唔知比人偷左部電話

試下咩都唔理，我就唔信牛牛會搵黑社會追數，佢應該會當壞脹

賭性堅強還完又奶過 破左一了百了

仲返緊學

膽色過人

Pin this please

理論上破產唔會影響家人，但係瞞唔得耐，同埋上邊啲人話你仲後生，你老破呢四年基本上咩都發展唔到，你自己衡量做緊咩工有咩前途先再決定啦

真係得㗎咩？

星期日跟我買馬

真係好多人都唔識

係呀屌你

唔好on9啦屌

唔係好多啫 想辦法借再慢慢還啦

講黎聽下

唔識咪唔玩囉
冇問題架
好似樓主咁先on9

不過支牛尋晚死server
唔知呢個點有無得嘈

即時買張機票去英國啦, 咪撚還啦, 杜文澤都係避債走佬去台灣

無固定收入，銀行都唔借..
問屋企人啦

希望樓主搞掂之後唔好再賭啦

認真既
香港地，一街都係無懶，多你一個唔多
無錢還就唔撚玩，佢唔幫你申請破產你都唔好理鳩佢
佢幫你申請都拖鳩佢
到你有錢未慢慢玩，幾廿萬頂多未銀行分期比佢
千其唔好做傻事

牛牛幫佢斬左啦 無仇報

根本識都唔敢玩
只玩long call short put

唉屌 真係好撚多人唔知

你最多以後用唔返呢間證券行

但呢條數係牛牛憑自己本事輸

點解要你幫佢還？屌佢老母啦

真心建議你買正股，識人搏一舖還晒
反正既然你40萬已經開始諗老破不如搏一舖
不過夠數要即走

唔理真定假
全家資產得20萬你走去掂option

佢如果有錢買寶福山，就唔會47萬就要申請破產
寶福山一個位要40萬

認真 過英國避債 順便5+1

當無輸

根本唔駛還負果啲，成班喺度叫人破產，笑死我

幾十萬好少者
係連登開個post眾籌還左佢啦

long put 咪算。搬走啦

真係冇眼睇，我開頭仲以為假膠..
邊有人咁樣玩身家...

你憑自己本事借返黎，點解要還？

屌埋佢老母啦

我正股ETF倉呢

點解會咩都發展唔到

咁理論上成千萬果個都係咁

問銀行借多幾十萬，BNO走佬去英國，好過破產

笑撚死

橫掂都還唔起啦
不如搏多幾次 有賭未為輸

留名睇你講中

Long 如果唔係借錢long 就唔會倒欠
Short 無論你借唔借 一穿左就一定倒欠

47萬 借財仔啦 一千萬都未出聲

見到綠跌真係心涼

唔駛驚 過一兩日好多買左GME BB CALL陪你

呢個係富途一個叫貓哥既盈虧圖

巴打有冇工返緊
如果有就不如諗下會稅貸
分長黎還好過破產

仲要nake short 100張唔知講咩好
多謝你，我張amc call升咗1000%，雖然得一張

50萬簡直係天文數字

樓主仲返緊學

先50萬，慢慢還。。。

真唔真

屌你地老母咪撚再水鳩樓主借錢填氹

又跳樓又盛

好撚仆街

我寧願次次買Long輸哂都唔敢做Short

你未出黎做野先覺得多ja
其實好少

佢行程序告我點算

即刻移民啦 去英國搵間手足開嘅餐廳洗吓碗過世咪得

返英國啦，仲還比中資？

唔用就冇野

點解樓主你輸極都仲有錢輸

On9仔做naked SC
真係抵撚死

橫掂都老破，一於借多二十萬再short過

走佬避債好平常,樓主唔洗怕

岩牙今晚再short多次, -七位數破產先破產先抵

睇下朋友銀行幫唔幫到手，之後腳踏實地返工啦樓主

真心問，如果唔cover返條數牛牛會點出律師信告你?

點解會唔洗還

無得告架屌
你輸咁多錢係因為佢斬唔切倉
唔撚關你事架
錢可以輸 但做人最緊要唔好on9

點解20萬夠膽short call100張

你爛命一條, 牛牛唔會對你點..
你無錢還 佢咪繼續追..到最後都係壞帳處理
最緊要鬥無賴, 你無野輸

拎淨返d錢入Gme 星期五set 50000放

呢個真係唯一辦法 仲要有賺

隻app來啫，delete左佢就無事

唉屌你老母你係咪假膠黎架

唔講了，唔信就算

返學走去玩⋯⋯

玩option

This is just a game

呢啲風險由証券行承擔架
佢唔預大保險金係佢嘅事
受唔受散戶做期權買賣亦係佢嘅事
最後以後你唔做佢嘅客

咪會追數。。。
無錢還，咪申請你破產

學生哥未搵錢已經輸幾廿個，你不如... 我講唔出叫你破產。我當你20歲仔，工作經驗都未有就帶住「破產」呢個名做人，將來條路好難行...。
同屋企人講啦，破產係個輕鬆一時，但後悔一生ge 決定呀...

佢係咪唔知1張 = 100股😅

即刻出律師信先啦 最基本 唔理就通輯

無錢學人玩make short

如果唔洗還 以前借孖展爆倉既人就唔洗跳樓啦

咁醒目

佢斬唔切倉 點解要還

咩理論

真架？

屌，認真既
債仔永遠惡過債主
你睇中共借左幾多錢比人，有幾多窮國唔還錢都吹佢唔帳？
同埋你真係可以唔柒洗還
幾廿萬好撚少
唔好做傻事（還錢都係傻事）

返學乜撚都唔識學人naked short 隻momentum 咁大既股
唔笑你都唔得啦

唔係, 可以結餘轉戶
佢幫你平咗倉未先?
未平其實你望佢會暴跌,
低位走啲咁走

好彩可能你只輸20萬, 咁就夠還
如果平咗, 咁你咪有去銀行/AEON 依啲借
再分期還, 好多時可以分到3-4年慢慢還

好過直接破產

因為你每月只可以拎返人工既一部份做支出，有破產管理主任幫你計你每月拎返幾錢，其他都要拎去還錢，你一蚊本都儲唔到仲可以講咩發圍，況且你老細會有機會通知你係破產人士，你同佢打工都要揸頸就命

破產算啦，佢每日都會計利息

咁多人覺得出律師信好高門檻？佢地咁大間行日日都出啦

移民走佬你估得唔得

個個巴打都咁講
樓主似乎真係唔洗還
如果係咁 會唔會影響信貸評級？

玩咁大做咩
唔知你真膠定假膠
要玩都應該最遲星期一幾十蚊個時就入市玩

為左幾多期權金-11萬加欠人50萬

你係個人經驗/案例/邊條牛牛條文 講過

止左未 今晚就贏翻 垃圾amc

正面D，如果全部人學樓主咁
一早革命成功啦

斬左倉喇

樓豬天無絕人之路

儲錢再short call

唔撚會

完全無兩樣野黎
你借錢唔還係一件事
你用佢既margin額去賭，佢斬唔切倉關你撚事咩

第一，牛牛追錢先算。
第二，到真係追又走唔甩，自己又未出黎做野，就同屋企人坦白，屋企人有職業既，去銀行借30萬唔難。分5年還每月都只係還幾千，你自己去做份part time都夠還。
幾十萬就破產絕對唔值，破產影響長遠。

想一夜發達掛

如果你仲讀緊書，真係建議你搵學校社工
睇下點樣處理

多d呢d輸錢走出黎講都好呀

宜家d人下下見人一夜財務自由好似好威咁
明明尻賭緊錢，完全所有野都唔知純粹尻估就訓身all in

股市零和遊戲
個個聽到人賺錢就衝入去
唔知道幾多賭仔輸撚到仆街

牛牛可以孖展long put 我諗佢係咪唔識term 亂up
竟然走去short call GME有眼佢睇 百幾%咁上
有冇咁痴線 玩鳩自己

有冇bno?

比五百蚊，你都可以出返封比牪唔好傻

警世教科書
Never naked short

呢個係基本知識黎
乜春野條文
你自己search 下FXCM當年點爆煲啦

支牛好似都成每年6.x%息 除返開每個月2000到 樓主如果叻仔fg 50k 一年Ko 如果唔係既話破產係唯一出路 但前途盡毁

Lm

阿偉

其實根本係個system有問題
邊有可能俾個冇穩定收入嘅學生用十萬本去槓桿成五十萬嘅賺蝕
所有高風險交易都應該set資格標準
唔係話偏幫樓主 交易平台都要諗計afford爛帳㗎

一定會追 你同我定

我估大學生掛

問銀行借錢再玩多次期權啦 all in or nothing

佢點追你先得架
小額錢債又入唔到
又影響唔到你嘅TU紀錄

最多出律師信
如果要玩告上庭，券商要使幾百萬遠遠大過呢筆數又實追唔返晒

真係移到，永遠唔返香港係得
大把人移民之前碌爆哂香港啲信用卡，銀行無得追

依個輸到仆街...隻嘢上到380
佢每張SC都輸

我都想知，樓主無答

佢戇鳩姐，收期權金唔會發達

稍有股齡既人應該記得
若干年前瑞郎爆倉事件
最後因為合約條款問題
好多間券商都唔使人賠負數
但係今時今日仲有冇咁著數既合約條款

*avoid唔係afford

咁著數

RAP

放心佢會出律師信追錢 同時計你利息
然後就老破你

佢地識條鐵咩

通緝你當牛牛班大陸佬係差佬定法官啊

去美國申請庇護，話比支那牛搞

反正你都還唔到

個個都唔洗還咁牛牛咁大間野食乜
上埋連登應該更加要追
唔係個個學你佢咪含撚
留個名跟進

你開account簽同意書果陣應該會包咗呢點唔負責任

FXCM一次
上年負油價一次
全撚部係證券行承擔

屌呢度好撚多新手
又好撚多牛牛打手

屌你地老母係咁水鳩樓主還錢俾牛牛做乜撚野

因為50萬人生就咁玩完

憑本事輸既錢 點解要還

佢地唔識都可以搵專業人士幫啦，唔通係到聽你地班連登仔鳩up 咩

Sor原來要還的

比人HACK左, 唔計

純粹笑緊呢d唔理風險直接賭錢既人

係咪真係可以唔洗還

你真係智障

讀書定返工？做條loan清左佢慢慢還囉

唔一定要破產， 破產一世好多野做唔到，50 萬其實可債務重組， 起碼可以唔好有底。

咪聽啲pk 亂講野，一時失手，唔係代表人既問題。
但係以後千其唔好玩option, 真係可以輸身家

你如果覺得AMC會跌就訓身買put
一係long call GME

筆數算大, 應該會追你

點解要short妖股
係咪落單時搞亂咗long同short

睇小連登仔

牛牛只求打個和 希望大家用得開開心心

破產啦 short side不嬲唔係學生股神玩
乖乖地賭下錢鳩call咪算
依家啲人吹緊中六未DSE已經渣過百粒
Btw all in all唔洗死既 呀侵都破過產 努力啦 翻工對沖

而家係牛牛承擔左幫左樓主還
條數變左樓主欠牛牛
睇返 client agreement 啦

樓豬中國人黎去咩英國

過來人忠告 諗方法借銀行黎多鋪 輸左就老破 唔洗聽連登仔鳩up 破左產無人生 你私人市場黎講都係人一個而已，唔好諗自殺果d無輸出力既on9野

襯依家稅季借住稅貸或者天星個私人貸款還囉

40幾皮雖然唔細，但咁就破產好似哂左d

想問下各位ching係咪都係買 long最穩陣
因為最多都只係輸少少 期權金

同埋黎緊如果short squeeze嘅話

咁應該買 call捉佢爆升 定係put 等佢sq完跌個下？

認真 你覺得好出奇？通輯唔係話即刻上門拉你 係警察系統有record 查你身分證查到會拉你返差館 無事就慢慢民事告你

陣間樓豬比人告，上面班教走數既又唔洗上身

抵撚死啦 成班讀緊書 錢未識賺 個個玩股又串77

支牛呢輪都賺夠，只求打個和大家開心

一隻GME見盡千瘡百孔 唔識真係咪亂嚟

支牛一晚都唔只賺50萬啦 有得拖就拖住先

正確做法 牛牛可以點做你丫樓主 傻架咩？Del app down另一個

Problem solved

講真牛牛追你再算啦. 收到律師信再睇點拆

點睇樓主都係一心諗住拎權金食個老麥

外匯同期權唔同，外匯有分AB book行，FXCM係B book，即係同客對賭，當年合約寫到咁係其中一個賣點，輸曬唔上身。

期權係交易所做，交易所保證對家收足錢，間行一定要電住先，所以個客一定要賠，客賠唔到就間行硬食

斬唔切倉嘛 唔係跳升200%樓主應該唔會咁慘

搵收數公司淋紅油追錢

Agreement你老母啦
依家係佢斬唔切倉呀on9
牛牛唔撚識斬倉就唔應該俾樓主開sc
你地真係完全唔撚識

Agreeement大撚哂？唔還你吹鳩漲？

自己naked short 用負油價比，你叫林鄭同情你幫你追囉

人地咁大間劵商邊有可能唔駛還，
條文一定極清晰
唔係要你住址證明做乜

天真完一次輸晒仲諗住天真多次唔駛還？

玩期權誤認虧損2千萬 美年輕散戶尋短身亡

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）今年全球大流行，金融市場動盪不安，由於疫情讓許多人無處可去，加上一些券商大砍手續費，這讓炒股風潮間接興起，許多年輕散戶也在這波股災期間投身市場，但他們對投資工具可能一知半解，近期美國有分析師透露相關案例，表示有名20歲大學生疑似誤認自己投資失利，因此尋短，質疑券商應該要改進。

《路透》報導，網路券商羅賓漢（Robinhood）週四（18日）表示，正在審查其選擇權交易產品。在這之前，有消息指出，羅賓漢有名客戶在使用APP交易選擇權後，疑似誤認自己賠了超過73萬美元（約2100萬元新台幣），因此尋短身亡。

《CNBC》報導，「Sullimar Capital」分析師布魯斯特（Bill Brewster） 日前表示，他的表弟凱恩斯（Alexander Kearns）是個20歲的大學生，在疫情期間投身市場，不過最近卻尋短離開了人世。

凱恩斯在遺書上稱羅賓漢害死了他，凱恩斯在羅賓漢帳戶的狀態中顯示，他在交易中賠了73萬165美元，凱恩斯認為，他選擇的是虧損有限的期權交易，不知道為何會虧如此多錢，批評羅賓漢允許他承擔過多的風險。

但布魯斯特指出，凱恩斯可能誤解了羅賓漢的顯示頁面，實際上凱恩斯並沒有虧損73萬美元，根據《WGNO》的報導，布魯斯特稱凱恩斯帳戶有1.6萬美元（約47萬元新台幣），這才是凱恩斯真正的積蓄。

羅賓漢證實，凱恩斯確實有羅賓漢的帳戶，但出於隱私的尊重，不會提供任何有關凱恩斯帳戶的詳細資訊，表示公司所有人都為這消息感到難過，已對凱恩斯的家人進行慰問，目前正在審查其選擇權交易產品，以確定是否需要適當的改進。

連登仔一個月都唔只呢個數

連登仔：del app搞店

睡樓主買AMC

依家咪就係講緊唔撚賠囉
牛牛自己硬食關樓主撚事咩
成班係咁水鳩樓主借錢還俾牛牛

入返錢囉，牛牛有你身份證，走到數？

唔好老破, 點籌都要籌夠，問晒屋企人朋友喊晒口認晒錯都要籌。點都唔好破, 你破左依家係輕鬆，但之後條路係極難行。

我都輸過錢，仲要係賭波最緊要你唔好過左呢關諗住追數又博。你當上左一堂交左學費，好好地讀書，一路學下點分散風險投資，出黎做野買下正股先，輸得起先入埸。

最緊要，all in前諗下屋企人、身邊既人會唔會受你影響

大把人畢業前就要還loan，好好地重新出發吧

唔還咪律師信
再去幫樓主申請破產
唔好講到冇後果咁
樓主落得賭場就預左後果

我試過ig一野裂口低開夾爆，負幾萬。之後ig email我話我有保障條款，幫我waive左佢。的確證券行係有責任承擔，唔係扣起保證金黎做咩。不過牛牛我都試過負幾十蚊，只係日日apps到通知叫我補，否則會強行賣出我既股票，但過左半個月都無事，但日日提示太煩我最後入返幾十蚊俾佢。

跌有限升無限
sc唔做保護一鋪玩完

拎BNO咪可以取消個身份證

唔識留名 樓主拎萬二美金真係博贏會贏幾錢，有無佢條負數咁多

183 4633

最多一萬幾千？

換埋部電話冇曬證據會唔會好D？🤔

你咪撚on9好唔好

唔係跌返14？

呢個情況姐係我一定要賠？
申請破產既話係咪可以甩到條數

樓主唔好睇唔開走去做傻事。

講得啱啊
牛牛喺開戶果陣叫客戶簽晒啲嘢
無得唔還
調返轉係求下情分期還咁
唔係就律師信加法庭見
到時仲貴啊

問客服

唔還可以 輸人品姐 當你bad debt

估唔到

一模一樣⋯
樓主都唔係輸好多 唔好做傻事

學到野 呢個真係唔知

痴撚線
成班真係唔撚識
一味叫樓主借上借還俾牛牛

牛牛真係同你班撚樣有親
咁撚樣水鳩
屌哂你地老母

40萬破產好唔抵，等同40萬賣腎。
借稅貸加問好朋友幫你借稅貸慢慢還

借銀行可唔可行，巴打下次唔好咁啦

之前負油價 ib咪又係自己食左條數

認真答你，之前有朋友試過，唔還就會有人打比你同計息，一係問屋企人借一係問朋友借，唔好比佢越滾越大

樓主被斬倉 無得翻身喎
正股sh就可以等

我差港共學費幾千蚊遲左無還都收律師信，大陸呢d公司50萬唔追你？邊有可能

咁不如你提出下你嘅論點？
證券公司會做蝕本生意？client agreement 包晒啦 risk disclosure 相信樓主簽晒

你真係覺得唔洗還？
唔洗還佢洗撚寫出黎咩

bno

借錢今晚再SHORT

你開戶果陣攞晒你銀行號碼身份證住址，話唔洗還既話睇路

今晚追gme啦

佢首先要攞3000萬補倉先

喂公道啲 樓主羸錢我地冇份分架
就算佢破產關人撚事咩
option唔識玩走去short 仲要nake

我既論點咪就係成件事係牛牛無計清楚個風險就俾樓主借咁多去做short
你以為打官司牛牛贏撚硬？

少年股神?

最後有無得協商分期

認真講 五十萬屋企幫到你嘅就唔好破產

真係唔抵

唔好咁撚賤打落水狗，做人留一綫

樓主宜家好想有人係度講比佢知d錢唔駛還

你唔還人地咪追你
如果個個都輸左唔還啲劵商咪一堆壞帳
開善堂咩

借錢唔還會有差佬上門捉9你？
黑社會上門拍門就有，不過如果你前設係黑警等同黑社會咁你都岩既

因為人地負價trade唔到 佢先食 自己naked short唔駛還邊有咁著數

牛牛要點樣先追到樓主還先 你地睇合約睇條款睇到傻撚左 去番現實先啦

咪撚on9啦，乜咁撚多人叫還錢？
有撚差牪錢咩
佢斬又斬唔切，係要搵個最差既位斬，你屌柒返佢，佢自己賭輸要你還錢都得呀
比五舊水出律師信比返佢啦

好似最多fund 爆煲都係因為naked short

樓主on9係一件事
但唔代表佢要為牛牛斬唔到倉而負責

睇你點同佢deal 佢都唔想book bad debt

咪加害受害者喇，人哋夠曬慘喇仲要踩多腳。一陣搞到人哋自殺甚至報復社會就冇謂喇

阿偉幅圖呢？

問左做耀才既朋友, 會打電話同你傾分期

1蚊都要你還，之前負過幾百蚊，個app不停彈app話我爆margin 仲係緊打電話黎煩

拿咁la ,你講到100% 冇事，打官司你幫樓豬出律師費lo

樓主憑乜同人打官司

讀書叻唔叻
有前途既唔好老破
無既可以諗

出律師信
再法庭民事 claim
樓主唔出現就 default judgement
然後就幫樓主老破

樓主對唔住我講錯嘢
唔好做傻事

人哋咁大間公司個法律團隊都玩撚死佢啦⋯⋯

佢應該死左

佢地真係當玩game 禁個制就有錢

我覺得要屌柒咗支牛先

人哋有咩冬瓜豆腐你都有份

一般程序去告

輸咩？佢盈餘係正數嘅？

認真咁答樓主, 為左四十幾萬老破好唔值
樓主有冇信用卡, 借唔借到私人貸款 (只限銀行) ?
借到既話就借盡去"投資"多鋪, 博輸左再選擇老破都唔遲.

錢都無學人玩short
割就係割你理韭菜

我敢保證所有 client agreement 都係幫支牛轉風險轉移比樓主
呢啲簽晒就係證據
贏硬

好難唔洗賠 多數open account份野有寫

閣下將要為閣下的帳戶內因此而出現的任何短欠數額及需繳付的利息負責。

發夢都冇咁早 CIE副學士
慢慢還錢啦

追數呢d routine 野 律師好快搞店

之前, 隻嘢係68果時嫁
佢輸到仆街呀

你自己去追GME POST睇
應該係3日前

牛牛唔係斬唔切
如果係交易時間爆倉緊係會斬
但係AMC一開盤爆緊2百幾%
佢只係可以開盤幫你斬
樓主申請定破產都得

所以charles schwab個option level真係德政黎
唔好下下成班賭仔一黎就short爆輸到破產

張圖係gme未爆升之前 琴日應該變左負千幾萬

識玩真係禁個制就有錢賺

你做long已經發左達

正解

唔使還 仲可以告返佢轉頭賺返筆

收下你把閪口

佢short call黎 果日大棍咪show俾人睇 如果第2日未放 佢輸撚到爆廠 仲要補倉

證明做淡真係會死全家

點解仲研究緊使唔使賠邊有可能唔使

聽講牛牛係流浮山請緊人 唔知咩事

拎自己人生去賭 仲要賭short 唔係long 邊有可能會買short

short side 先會，long 最多輸哂本金

自己仲要冇貨

著草應該唔洗還

+

Short call可唔可以提早平倉？
定一定要等到到期日？
如果之後GME跌返佢係咪唔駛輸

佢係咪覺得最多會輸到0 唔好當股票係遊戲 個個唔係數字 係真金白銀你身家黎

走咗數？

有無聽過乜野叫裂口高開呀

倉底成千個補咩倉

IG 係對賭，你個盤唔出公海，支牛係落交易所，冇得唔賠

股齡<3日啦
呢個時勢咁做真係未死過

又俾假希望人

間間都係一撚樣架
屌成班用支牛用上腦 一撚味叫還還還
還你老味啦死支牛

屌你老母咁多人講咩一陣害到樓主跳樓

香港地40幾萬都跳就快撚d跳啦

同屋企人傾下點樣解決問題啦
屋企人點都會借到，人生流流長咪慢慢還

上面果d人講乜野牛牛都有責任
唔撚好再係度ff自己唔撚駛還錢喇傻尻

總之錢 佢就一撚定會追你

你只有2個選擇姐

1. 還錢
2. 你唔撚服既 咪請律師告7佢搏下囉

就係咁撚簡單

short put 頂多都係接下貴貨

naked short真係無限既無限輸

希望巴打你冇事啦

樓主，冷靜整理下先

要還錢嘅機率係9成9，問題係點還。你先20歲，打死都唔好老破。

一，問fd/屋企人借一部分還住先
二，去做債務重組，分期慢慢還，頭幾年係會辛苦啲
三，以後唔好再賭

早跌早翻身，你仲後生，當買個教訓

你走得切咪得
盤前盤後爆咪直接爆

del app囉

[member]即係冇填到？[member]

樓豬屋企人好慘
生左個低能仔出黎仲要提早做左佢地負累

咩叫無得唔賠？唔賠又點

半年就算啦 計緊利息 出律師信俾你

無出律師信咩？
或者上門追數

成千個無晒啦

咪打左可能間間唔同, 咁我單野係咁咪照講比佢知

log out, delete app 咪得
想玩就再開新 account

傻鳩牛市股神就收下把口啦
你唔係醒過樓主好多架咋

可能佢有錢呢你又知人地冇仲有錢接番哂貨

撚有錢請律師

係，因為個盤落左交易所，你對家要收錢

真係唔明 邊有可能唔駛還 點會覺得唔駛還？

自膠

如果long咗100張就係

牛牛自動斬倉只係保障佢自己, 投資者應該要自己幫自己斬, 如果話樓主想斬, 但因為牛牛LAG機而斬唔到就話要牛牛負責姐

樓主，起你底發現你賭仔呢喎，記住賭場唔怕你贏，最怕你唔嚟玩，下下又call又put,無咁多本就咪搞咁多，希望你今次學到嘢

上面幅圖過埋今晚數錢數到仆街

事實係唔撚駛還
你以為做券商就無風險？

開班教人點樣炒期權輸錢

賺學費 對沖股票失利

好多都係咁做啦

仲有好多假膠俾假希望樓主話唔駛還
50萬分期還 自己去打工都得啦

窮人唔好做short side

.... 你以為唔搵你就以後都唔洗還？睇路啦

差幾多錢？牛牛佢息唔算高

認真，支牛同你電左先，你再同佢傾下還款安排啦，呢家野你肯慢慢還佢都唔會話殺雞取卵嘅

人地明顯係講緊賴皮唔還 你用咩途徑追佢還錢 你就合約精神上身咁 睇條款條合約個個都知要還 但點追又另一回事啦 小額最多7期 如果打官司上庭慢慢申請法援慢慢玩 輸左最多又係老破 咁點解要提前老破咁傻豬 同埋同你講啦 間野一定唔理條數一排 之後等你開始做野 有能力先會告你 到時你老破佢都有錢收 除非你老破完唔做野 食綜援

5+1

一定要同屋企人講 同睇下銀行借唔借比你
唔好亂咁借財仔
同埋好彩只係五十萬
當買一個好大嘅教訓啦
呢啲野自己攞黎 衰貪心
你買long put 輸晒都係輸你嘅本金
好玩唔玩 玩short call

無事喎, 過埋今晚正50萬

其實個爭拗點係牛牛有冇權咁做、冇就唔洗還

起底發現樓主10個月前已經輸緊六位數

跳咩樓 最多咪破產 想快手完成咪過幾年清貧生活 想儲本翻身咪同支牛傾 分爆期去

呢個先重點，一拍2散佢驚過你

過幾年唔知滾到幾大先搵你

只要再諗深一層，個個都走數間行咪蝕到仆街開善堂咩

按 法 定 的 期 限 而 言 ， 熟 知 本 欄 的 讀 者 都 會 知 道 ， 合 約 債 務 有 效 期 為 六 年 ， 假 如 欠 款 在 六 年 前 到 期 應 該 償 還 ， 但 直 至 今 天 債 主 仍 沒 採 取 任 何 行 動 去 討 回 欠 債 的 話 ， 很 可 惜 該 債 項 將 會 喪 失 效 力 ， 債 主 也 不 能 再 作 追 討 。 據 歐 陽 先 生 而 言 ， 他 欠 銀 行 的 錢 ， 不 論 性 質 如 何 ， 都 已 是 八 年 前 的 事 ， 假 如 銀 行 方 面 一 直 都 沒 有 追 討 ， 這 筆 欠 款 已 過 了 期 ， 不 能 再 追 了 。 因 此 ， 即 使 銀 行 今 天 忽 然 找 上 門 ， 要 歐 陽 先 生 還 債 ， 歐 陽 先 生 也 可 以 一 口 拒 絕 的 ！

而還有一個問題是，假設你符合「期限法」的保障範圍！即你的債權人已失去合法的追討權利，但他失去合法的追討權利，祇是無法以法律途徑去向你作出追討，不表示對方不能作出任何追討的行為，你要了解這一事實！

簡單的說對方不能以任何法律途徑去向你追債(如發律師信，入稟法庭，扣押你的財物，申請你破產等)。但你欠債這一事實依舊存在，因你並未破產所以未能藉破產令期滿以免去這些債務，所以對方有權以非法律的行動去向你繼續追討！祇要這些行動不違法，(如寄信、致電、上門等)你亦確是難以阻止，但你亦可以拒絕償還(如果這筆債務確實已超出「期限法」的追討時限)！

AMC大跌番啦 開市平倉應該輸少D掛

間行一定要你還㗎 你咪同佢講唔還 拖佢囉 佢最後告你破產咪破lor 你都冇辦法㗎法

係呀 我個fd爆倉負30萬
我fd話還唔到，果間券商仲即時話唔駛還錢，仲比多10萬佢叫佢努力生活

380平咗倉啦

咁即係要還囉
樓主個問題係問洗唔洗還

無所謂啦

You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !
You Only Live Once ! !

斬倉一定有條款寫明架啦

俾人斬咗倉啦

以前睇得多張家輝同埋吳鎮宇，
我以為會有收數公司上門敲門搵樓主。

除非樓主學巴治奧梁飛走左啦。

Pin呢個啦，最合理

如果一定要買 我一定會long 邊有可能short 本來買樓 而家跳樓
拿唔好做傻野 去打工啦

Short call風險關孖展戶口咩事？

幾廿個唔會老破你（都係無得還）
不過第日你有資產佢又發現既可以去court追你數

FUTU為左自己reputation 我覺得唔會搞你 但你仲可唔可以係第度開到account就難講

犯法架

唔知要過六年定7年先追唔到

樓主平左倉未

係，最正路係咁，玩撚到債仔癲

人地行政慢 當左唔駛玩 計緊利息大佬因為你有哂地址個人資料人地唔急 同你慢慢玩

賴到皮係因為對證券行黎講, 落Bad debt同申請你破產佢都係蝕
一路拖落去唔還, 呢刻無追你數,唔代表佢以後都唔搞你
佢等你過幾年有d錢先搞你, 你最後都係要還

以前會叫個AE食客條數

樓主讀緊書，咪咁天真以為可以唔洗還，如果你40萬走甩到，我諗支牛執左

民事claim就出現 申請法援玩 佢次次都要搵個負責人上庭 間野會唔會咁做先 特別知最後贏咗你都係老破唔還 間野9成9 等你個人生美滿先搞你 見你學生就放低條爛數啦 你估佢唔驚你老破咩

學下野
點解LONG PUT 咁穩都唔玩，要買其他個三樣?

借身邊人借錢還一部分先
再銀行借錢還，然後比心機返工每個月還錢
戒賭

唔想還既方法
-老破
-走佬

起一起樓主底 好似有啲玩膠feel
又玩牛熊又負債11萬 都唔知邊樣真

分期一般大概可以分幾耐

咁算唔算yolo

要利申返個別例子

牛牛竟然斬唔切倉

係，一般都唔會咁快告，由你回下血養返肥先

俾你開信用卡代表你要碌爆佢
比你響街買到condom代表要你當街扑嘢

開得戶口都係成年人啦，
個掣又係自己撳嘅，冇人迫你架喎

BTW期權唔關孖展事
孖展戶口預設冇得玩期權，
你自己話玩期權先會開比你

咁係咪即係要還先

真係覺得樓豬抵撚死
明明自己都係散戶
依加史無前例散戶團結一致打大鱷
都仲要懶醒覺得跟班大戶沽空機構搵食同散戶為敵實冇死
依家自己下場同班沽空機構一樣
求人得仁啦
(P.S. 只係話你抵撚死，冇話真係叫你去死，唔好睇唔開)

樓主做short已經on9
主動想還錢填氹就仲撚on9

然後有條撚樣叫人跳樓就直頭賤格
另外有班撚樣鼓勵樓主跟足程序還錢，又係癲癲地

係得幾個正常人識叫樓主咪撚理佢

根本成個post都痴撚線

唔好癲啦 邊可能走得切 個個咁玩期權輸左都可以走數
牛牛破十次產都唔掂啦

20歲人仔 破產就唔好啦 成班屋企人借P LOAD 慢慢還啦
跟住咪撚在掂咩工具 買下TSM咪算

咪岩，敢玩牛熊既人敢Naked Short Call都正常

梗係算啦
420.69

yes 樓主申請法援玩番半年先 最後間野贏咗幫樓主老破 一蚊都收唔到

naked short amc咁傻仔

出律師信最基本 還唔到法庭叫你去做債務重組

無呢啲傻鳩個燃料，我地又點可以坐箭

你應該要多謝佢

Nake short
你都算好野
到底係有幾大premium 引到你去開倉

白蛇

咪係
賺果時有無多謝人？

慢慢發夢啦

我覺得同銀行借錢俾人一樣道理啫，佢係有壞帳風險，但唔代表人地會唔追
你唔還係一回事、但係人地到時追你，都咪話唔煩

或者其實佢打包賣俾追數公司

無既 你跪低求人下 睇下有無機會分36 48個月囉 佢收到你條數 好過當壞帳

佢冇加害喎 仲比埋建議

開戶有晒資料。賣個壞帳畀黑社會追

唔駛主唔主動啦 好快有人搵樓主傾 唔好諗住唔聽電話就得 到時上法庭仲煩

呢排係好多呢d 輸身家post 成日都有人開post 話自己輸到仆街 睇睇下就發現係假膠

拖住先，慢慢還，做空慘過做雞

珍
樓主憑本事搞到支牛蝕錢

係, 但通常都唔會咁快既
不過賣左比追數公司就唔係咁客氣啦

佢地班人覺得個數字係遊戲 人地公司送50萬俾你洗無啦啦

你幾多歲？

你條數咁少 3-4年慢慢還 到時電話同佢傾掂數

呢筆錢而家睇落好似好多，其實正正經經揾份工做，慳小小好快就還哂。當然，先同屋企人講先捭山掂啲數，起埋唔使借出面同慳返啲息。

最後，都係遠離股市，及早離場啦。

樓主貼咗圖
信住先囉

Short唔係問題 naked short先係

憑本事short?

我唔知你造咩股！
不過期權只會輸哂期權金，無野跟尾。
期貨先會有可能輸哂再要爭錢。
基本金融知識！

樓主男定女

我都係轉貼姐

追到你破產咪壞脹，點會唔駛你還送錢俾你 仲要50萬 唔係5000

掂option唔係問題
Long call / long put冇問題
Naked short既話邊個都抵死

樓主有圖

事實係你可以同佢講數
一開始屌尻牛牛
話尋日AMC 你又唔幫我斬
一定係要屌尻佢

尋日真係有幾個鐘買賣有問題嫁
係買賣唔到果2隻(AMC/GMC)

之後睇下同佢可以點傾!!

再話你依家搞到我輸撚晒錢, 點算呀?
咁大佢!!
你可以話去證監會投訴, 話牛牛都唔斬倉!

之後應該DEAL 到

依個risk 你可以嘈佢嫁!

至於最後駛唔駛你還定可以還少啲分期,
係睇你有幾惡罵佢!

人地都講左係short call

表情撚無人屌？
我屌你老母表情撚唔識學咩人做short?

五十萬好快還完 唔一定要破產。
不過你唔諗住長住香港就另計

如果你個數夠大，其實有d行係會同你deal, 不過你先欠幾十，其實都係籌旗，籌唔夠就問銀行借，然後俾心機返工還錢，借銀行20-30，有手有腳好快還完

咁少錢破產唔抵

😦😦😦

Short喎

輸幾多

all in GME, short squirt

幾時賭錢輸都變受害者

二十歲炒股負載十一萬

都係樓豬開
有待驗證

裂口高開喎巴打 唔係牛牛斬唔切喎

本身呢幾日見個個喺度GME
有啲興趣玩吓美股
呢個真係勸世post
我都係返去玩加密貨幣算

樓主係咪short option等於short正股

巴打頂住

追左陣文加起底 覺得樓主好抵死

巴打驗下眼先

ERR 即係加密貨幣唔係賭錢? GME就係?

佢仲幻想緊del左app就可以如常生活 無人知

幾年之後 牛牛破產呢 可能唔洗還架 仲有2014 2019 202_ 一個唔小心 仲還乜野

似係你唔識多啲

叫屋企人開個ac
拎埋個20萬去玩
好快清啦

請教下
樓主11萬本 一百張合約 = 一萬股
110,000/10000/7.78=1.41
所以每股跌1.42樓主本金就無晒?

而家樓主再倒蝕47萬
連本金58萬/10000/7.78=7.45
所以支牛係樓主無晒本金後 再升多6蚊高位先斬倉?

弱智仔咪沖出嚟柒啦
基本金融知識都唔撚知

今晚sndl 一野執番有突 再聽日去睇車睇樓

幾年之後樓豬結埋婚，生左個女，仲供緊樓，
收到封信，仆街要還幾球野

以為假膠, 點知真係玩咁大

樓主快啲同家人傾下啦

我小小地當外匯玩姐
始終唔熟股票
本身膽粗粗想開戶跟人買
依家淋熄左道火

甘，佢受你又唔斬你，係佢問題。
真糸唔使上身！

佢係一開盤就7.45 唔係唔斬係斬唔到

short係無限輸架

甘你老母咩

當佢short call @$5 around 55美金一張

唔計利率交易費用

一百張call 5500美金

做long side既話
依家=149,000鎂了

賭下錢做股神仲好啦

其實有冇還款期限
擺個ac係到友佢負落去咪得
都未退會

都係馬後炮姐
如果AMC第二日跌返100%樓主賺到傻啦
不過同個hype trend作對風險自然係大

其實呢d玩外國既咪得 咁咪搵你唔到？
有冇人識

option好似無盤前

基金金融知識有冇話比你聽long short係有分別

岩一半既都叫long咪係囉

可惜牛牛冇ae

如果我10蚊揸住1萬股 就會玩下星期SC
全世界入黎short squeeze 先naked sc
真係唔要命

Amc盤升左十幾蚊一開市已經爆倉，未開市已經操作唔到

白痴仔！

還掂都輸 一於借返十幾廿皮用第2個account call返上去啦 到時還清仲有賺

用牛牛開户，同開期權前都要剔份野，個份野基本已經將所有風險轉嫁俾d散户，真係當班大6佬開善堂on9既咩，話唔洗還個d，開多個acc自己睇下份合約啦

破產啦

做人最緊要跟個勢

唔還實搞爛你tu 點借錢買樓

傻豬啦 佢計利息最多計通脹加唔知乜鳩 平過你銀行借但結婚生左女供緊樓搞鳩你就真係會既 呢個時候最岩時機。btw 有欠債好似做唔到高按揭 點買樓

咁今日係咪應該SHORT AAPL / TSLA

借廿皮反手孖盡gme call

真呀用第二間行賭多次，反正負左又可以走數

想問下 如果我唔係做nake short call 當隻股一爆升後 我戶口唔夠保證金 證劵商會唔會因為戶口唔夠保證金而同我夾硬斬左佢 ？

基本金融知識！！！

一樣都係牛牛要斬
首先, 佢本金冇咁大
都冇咁大抵押,
牛牛唔斬佢倉, 佢根本還唔到
依個係證券行責任嚟嫁!!

依個point一定可以用來屌牛牛

至於樓主駛唔駛還係另外一回事
2件事嚟!!

人地出黎Show智商無下限

你應該多謝牛牛咁快斬你倉 唔係輸幾百萬斬有你份 寫信多謝人啦

Short都未識 教人期權

問題唔係美股，而係玩期權之餘仲要無做風險管理

起釘架師父，冇期限我逐間劵商孖爆佢啦

直頭花式自殺

咁低息咋原來tu check 到既咩？咁樓上個巴打個tu 咪爛9哂

wow

其實樓主係叻仔 20歲已經有10幾萬本去玩股票 你儲番2 3年應該都夠錢去還啦 唔洗破產ge

爆倉好似逐日計息

40幾萬hkd 姐
以為usd

其實牛牛肯定諗過晒 你用佢個service前實有啲service agreement(通常都無人睇晒)同意左 你屌佢佢都唔會讓步

收數佬最多淋下油貼下街招

short最多咪賺premium

贏咗就你 輸咗就牛牛 呢個世界有冇咁好 我都去開返個戶口

真心on9
大家都講next gme，佢仲夠膽short

佢高位比人斬倉

唔還會唔會入左信貸紀錄
以後借錢做按揭都好麻煩？

追下post學下野先

前日收4.96
之後尋日裂口開20.34
嗰下已經斬咗啦
反而之後仲跌番

唔好再話牛牛斬唔切啦
如果真係斬唔切反而仲好啲

算啦 佢咁玩 俾佢上到1000萬都無用 賭徒最後一定係輸

原來係咁
但樓主得1.41守都好進取下
風頭火勢仲short呢啲股

老破去移民

幾錢先，講出黎成班人幫你諗下

同WSB對賭你係咪痴咗
利申持有AMC LC

Bin c Ching

唔撚關事
當然上面成班唯恐天下不亂撚 同埋 程序撚
就會講到好撚大件事

輸咁少就收皮啦

連登仔戰績又提升到另一個層次, 由一個月變左做一日

巴打有冇check 過tu

打去証監投訴佢

自己攞嚟衰喎受害

裂口高開 期權交易時間1030先開
斬係強制平倉 都要等1030先斬到

今晚落返4蚊聽日樓主由老破變賺首期
勵志

幾十萬應該都係煩下你啫
老實講唔係咩大數
最驚你一蚊都唔還個啲，佢收唔到錢都冇著數

抵撚死
明明自己都係散戶
又跟班沽空機構同散戶對賭
真係求仁得仁

我想睇下你玩幾大

事實係根據合約精神佢點都要還
我唔係話佢唔駛還

但前提係牛牛冇斬佢倉,
仲比佢TAKE RISK 高過佢抵押去借

依個係同牛牛可以DEAL 嘅POINT位
加上尋日實情係有幾個鐘係買賣唔到!!

睇下樓主會唔會主動打上去牛牛同佢嘈!!

移民

搬屋改電話 搵唔到你係吹你唔脹

公眾紀錄點會唔關事Grant loan唔還都照上tu啦

同情佢都on撚鳩
佢贏撚左既話直情係連登仔既敵人添啦

你係貓哥？

咁都要諗跳樓

著草算啦咁

原來上面條友係想教人賴皮唔還
咁實得嘅

依樣我都知, 我有份入正股
玩得好開心
係尋晚11點開始交易唔到
IB 牛牛都係

至於樓主點同牛牛DEAL 就要睇佢夠唔夠惡!!
但睇佢張圖, 都唔知幾點先幫佢平倉
隨時10:30都未平

係 個point係牛牛係大過佢抵押下都唔斬佢 造成樓主唔會還到既債

去銀行借錢著草去台灣

一開市應該即斬左啦下話

全部都教緊樓主點樣走數

學生股神賭錢抵撚死啦

同之前大陸個中國銀行期油system壞咗單嘢差唔多 好似最後只需負責自己嘅本金冇晒

梗係唔關事
俾人追嗰個唔係佢
爛TU嗰個又唔係佢

收口喇

簡單嚟講就係short call輸嘅錢可以無限。
琴日已經有另一個post又係同一種死法，千萬身家直接歸零。

如果正正經經買返正股，或者純粹做long put，輸嘅錢頂多就係自己投入去嘅錢，唔會輸到負數。

正股再差大不了留比個孫
option / margin就

同情樓主個d會唔會同情埋d沽空機構？

牛牛係開市既時候無即刻幫我斬倉
但係等到期權由5蚊升到上9-12蚊先斬咗
呢個可唔可以作為一個可以同佢吵既point

認真答既，屋企人試過欠銀行幾十萬差不多一球。還唔撚起咪走佬，追追下都唔柒追，剩係寄信黎。都懶得搵人上黎收。十幾年後一樣乜事都無繼續返工出糧，不過申請唔到信用卡

而家欠證劵行錢仲定啲啦，佢搵你咪屌鳩佢尋晚你hang 機關我鳩事，之後咪睇下有無得分期還。你記住你唔係借貴利，件事無你唸到咁嚴重。

一定冇用 斬倉不嬲都係劵商話事

一場同鄉 牛牛會唔會收順d

咁你應該5蚊個時就好斬仲坐

同證券商坳慳啲啦
你估家陣舉手同老師投訴同學啊

負幾十萬就破產

TU 冇富途嫁
老破就計落TU!!
所有證券商唔加入TU嫁

你行使價做緊幾錢？
其實冇得嘈
萬一斬左跌返你又屌佢斬9你

不係同牛牛傾 50萬就一定破產 如果還少d就可能可以還下

走數啦 on9

老母麵出名你地就幫姐 樓主唔出名你地撚會幫佢咩

開今日開盤前 冇跌返應該會被斬倉

唔識反手call?

唔係話佢加入tu
佢法律程序追你數照上公眾紀錄架喎 唔好老點樓主啦

一定大陸咩
台灣夠係綠跌紅升啦

支牛2:30先有反應
比人爆倉乜都爆啦

人地維穩用政府錢填 你去問林鄭拎

叫佢借錢再慢慢還個啲係咪想佢死？
呢啲賭仔只可以老破
令佢無機會再掂 先有得救

上法庭先會
唔上法庭,
樓主唔買樓, 唔申請信用卡
唔係大公司做, 唔入政府
TU係冇用

利伸: TU A

冇點佢, 事實嚟

買機票走佬佢bad debt

比你估到我仲叫食神？

我都想睇下

你小心啲呀，我個fd遲左還錢幾日 佢屋企比人搞

咁broker咪蝕到pk

咁同破左產有咩分別

買CALL最多輸本金 做SHORT輸到你家破人亡

佢贏錢既話其實個立場同d沽空機構一樣
連登仔仲幫佢

首先睇下5蚊果陣到左斬倉位未
然後睇埋當時排盤
如果裂口/盤少佢市價斬一樣有可能排唔到靚價
同埋條數一係你比一係佢硬食無乜誘因唔同你盡早斬
當然可以試下照同佢講

破產？

AMC股東路過

學下citron research 點應付比人挾爆啦
首先放風話自己平左大部分倉
20蚊買amc個啲正on9
再問大佬借錢
再沽沽佢
然後逐啲平倉

下世小心啲

你要睇返佢咩時間斬你
一開市成廿蚊
到有option成交都9：48分
果時隻野15蚊左右
問題係太多人要認輸
所以搶高左

tu 咁重要都可以講到冇用

想問牛牛如果本身有3000usd
long完一張call之後
會唔會冇咗options報價?

不幸中既大幸 咁既數靠做野搞得掂 先借銀行税貸再分幾年還
到時仲係條好漢

不過如果好似之前有人個倉一千萬short call GME 佢已經輸幾千萬 可以跳ifc

short本身無問題，naked先死

講真一定追 而家唔係牛牛同你對賭
牛牛都係搵broker做 lets say ib
大家咁大間野 ib要牛牛找數 唔通又waive牛牛？
牛牛找左數 佢真金白銀冇左47萬 點解唔追？

追post啦
開市裂口高開
唔關斬唔斬事

憑本事輸做乜要還

係我角度冇咩用
都話我TU A, 張嘢仲係到

夠錢唔駛借, 事實係冇用
你老破先會變F 定U 之後又慢慢升返

係出信用卡時煩啲....

利伸: 唔係做銀行/政府工

唔知貓哥點。。。

叫做仲有得博下囉

點解你學生哥夠膽玩short
依d細股莊家要再推高個價有幾難
唔一定大升完就一定大跌
認真屋企住緊果到係咪屋企人自己物業
如果租住就搬走算啦
不過你預咗要係咁搬屋去避數
前提係你打算唔還錢

依家樓主係仲未接受到條數要上身

有料 你係咪牛牛個個做short call

連登仔話人地幾百億市值 47萬咁少唔會追做人都唔好做到咁荒謬

問屋企人借啦，真係唔識玩唔好玩option
正正經經買輸左都仲有渣拿
你咁玩同澳大細無咩分別

重叫佢賭
佢再輸就欠100萬

係 佢仲覺得個數字係個app內面 熄左唔入錢就無野 個數每日會跟利息加

冇哂聲氣

人才， 可唔可以走數 扮灑野 個acc比人hack左 無買過

咁你入百佳任拎然後話誠哥幾多億身家唔係追我400蚊汽水錢下話咁囉

做short 可以輸無限都玩 ☹️

其實我到依家都唔明一班連black-scholes都未識計嘅on9仔點解夠膽學人short option

③ 帳戶現金結餘為負數時，會產生利息，年利率為4.8%；利息結算以自然日為單位，當月月結收取

到時收到律師信就唔會咁諗

報警上法庭告偷竊，律師費貴過汽水所以大家可以隨便拎，俾人捉到話幾句算

全家50萬都冇就學人咁玩法

做熱門股short call真係未死過

真係覺得樓豬抵撚死
本身個格要幾衰先會跟沽空機構同wsb對賭

你唔入返條數間行就會入稟幫你老破

啱啊 唔借錢 唔用信用卡 唔買樓 唔做大公司 老破十幾次又有咩所謂

好抵玩，平過借銀行錢

有哂你地址身份證
唔驚搵人淋佢？

如果個個有咁嘅心態輸打贏要講句sor9ly 就唔洗還，broker一早執9晒啦係嗎？
正面啲諗吓點解決好過啦

合約精神佢一定要上身
上面有巴打貼晒條款

但同唔同牛牛DEAL
點DEAL, 係唔係還足40幾萬

同樓主夠唔夠惡就係3件事嚟

point 1係 嘈完牛牛, 要還晒, 但分期還
point 2係 嘈完牛牛, 要還, 分期還, 但唔駛40幾萬咁多, 可能20萬/10萬
point 3係 嘈完牛牛, 要還, 仲要即刻還, 老破/ 結餘轉戶

至於走數, 移民等等, 唔係我所諗嘅嘢

美金IB 2.5咋喎

爛命一條天下無敵

係wor,講錯

資產轉移大法

講真50萬 叫屋企幫你清一半 自己出去打工還埋佢 1，2年咩都得啦
俾人屌就一定

問財仔借多次11萬 今晚買naked short call，一晚連本帶利賺返哂啦

樓主似大陸仔喎，應該冇bno 呢條路走

point 2 有得諗既

怪就怪樓主冇做功課 仲要naked short call當紅股

咁又係 唔通負錢就斬死你咩

如果已經第一時間幫佢平倉 咁市價係點牛牛都控制唔到
你話一路爆倉都唔斬 蝕到世界盡頭先斬鳩你果d可能有得拗

假設樓主 買15000 港幣 short call輸左 400000 美金 咁姐係貓哥做左1000萬 sc =要還4億比牛牛

正解，我有貨個個月都開short, option係工具來，真係睇你點用，有菜刀唔切菜攞去斬人

冇10幾次你老破嫁巴打
雖然我知巴打你係曲,
但申請破一次都要坐3年定5年先再比你破
人生有幾多個10年

仲可以點處理

仲以為用第二個息口

唔識玩options 就唔好玩啦。
Long 最多輸本金，short 風險冇限高。
想死嗎？？？

好仆街

輸錢=受害者

你真係有心，但樓主應該係想聽責任在於牛牛唔洗還你唔斬我係學生哥憑你本事呢啲

係
佢會告鳩你咋嘛
上到庭話呢D錢係我憑本事要你幫我頂嘅點解要我還

借錢搞唔掂就唯有破產

樓主 : 是但啦...有無利息我都還唔起....

上面班人話唔洗還4 億， 貓哥又贏

想問樓主佢斬左你倉未?
未既話今晚盤前即走
今日可能低開

唔洗諗 人地法律上寫好曬責任在於你

上面果班勸你唔好還班仆街，人地每日計息

5年內有效，4年先特登call你變球野你就67

咪搞咁多，call過去分期，50萬學生黎計好少錢，幾年還曬。唔好老破，有記錄跟一世好多野做唔到，

樓主俾牛牛斬咗啦

咁又唔好咁講百家樂都有分莊閒
佢今次揀錯邊姐，下次仲有機會既

睇樓主屌柒牛熊唔跟價就知佢根本唔知自己做緊乜撚野

想知斬左倉，係咪樓主港元戶口個1萬5都走唔到了

咁上面巴打都有教
大佢, 走數, 轉會再借過
等等方法, 爛TU都冇問題
移民...不過唔關我事

我普通市民, 每日定期捐錢去612嘅爛命一條

Quit U la.. 貼地做番老實人每個月找萬零蚊，捱埋息5年搞掂

扣埋la

樓主以後真係唔好掂Naked short 呢啲嘢真係唔係個個都啱玩

唔駛還

好玩唔玩點解要玩沽空
我自己都會玩short 但係只玩港股同埋會有少少貨

佢唔係揀錯邊, 佢係on9在玩naked short call
贏就贏粒糖, 輸就輸間廠
做long put開市佢應該仲有機會平倉

naked short 邊邊都唔好

yolo 一係發達, 一係害死人
樓豬只係今次做咗後者

佢還番500k咪比佢拎番

尋晚睇futu啲人計50m就ok , 原來要400m???

50個唔係好多姐
返兩份工每月還兩皮
好快捱完

陰公, 唔夠錢守, 你係咪計大左自己一百倍

40個以為係美金嚇一下，HK D姐未死得嘅

垃圾股係香港唔開options就係咁解啫

邊有人會nake sc
玩之前做下功課先

點會沽埋一份 班鬼佬都話打大戶

佢做Short call side, 贏盡咪個premium...
發咩達, 最on9既YOLO方式

明明買正股 當60買
而家都幾十個啦

TQQQ 當正股咁買賣唔得咩?

你就唔好老破 要睇樓主賺錢能力
搵得多就唔好 有資產就要計數
搵得少 就要老破 四年後再博牛市

大把人咁輸
琴晚根本就係身家大轉移

樓主呢單上硬報紙

人地有哂負責條款 你點吵
死左條心，老老實實番工還錢啦

已經諗到咩報會見到樓豬

讀u就考慮試下dav

都係賭波好 最多輸本金

學生哥講乜鳩賺錢能力

其實真係有得傾既
佢地都唔想你老破一蚊都還唔到

嘩巴打希望你無事

之前識個學生妹就係差人錢去左做雞

講真。。大把人唔做以上嘅野
我係樓主要諗嘅只係諗點搵錢搞破產

IFC

係
樓主分期還錢大家都好
最多當自己供緊樓

玩得期權其實係會預咗有今日
只係你玩幾大咁解
同埋點解你會咁唔好彩揀一隻呢啲股票黎做㗎
講明係熱炒㗎啦，點會仲做空佢㗎

要還錢打兩份工都要
一係再搏多下先老破 四十個就老破唔抵

有冇資產呀
唔好諗住破完唔使還
破產會變賣曬你所有嘢

還到就盡量還

分期還啦
一個月一皮 還4年

ib仲有樣好係一開始係cash account 唔會俾你naked short call, 最近啲學生股神都未學行先學走

40個應該捱到嘅
一年還10個，唔使五年都玩晒啦
但係要搵返份萬幾蚊嘅工先

佢地唔知咩叫unlimited downside

估唔到citron 未死, 但樓主死先

佢比人斬撚左倉啦

玩option 買call同put
輸就係本金
而賣call同put
輸係無限大
下世記住

唔係話唔同情樓主，但綠跌紅升喺大陸帳號嗰啲基礎設置，如果本身係香港開，邊個會咁得閒個基礎設置由綠升紅跌走去轉綠跌紅升，反而我覺得係牛牛唔知邊個留言區偷張圖黎用嘅機會大啲。

如果真係本人只能說聲加油

老閪都叫兩老一齊借錢比你還

牛牛點解無幫佢斬倉?

計未來賺錢能力 讀邊科
讀幾耐
破產後學費 家人俾唔俾得起
俾唔起睇下拖唔拖到讀完u
試下dav
要好多野計

起碼過百先諗老破
40個咪打兩份工還
一個月正常都揾到三皮
好快搞掂

佢計錯
洗鬼4億

讀緊u

斬唔到，盤前拉高咗，一開市就一200%

黑仔開唔好追反底呀，
通常都係衰開有條路。
係都隔一排先

有無人打電話牛牛問下佢負幾十萬你地點handle

其實好撚陰公 最高先斬

借P loan 還曬佢再慢慢還幾年p loan 唔係話好難.....最多咪打多份工, 辛苦幾年
但就要快D填左條數先羅, 每日計緊息
其實好似平過信用卡卡數d 利息 所以唔係真係咁大件事要去到老破既...

1. 盤後升，開市先有得斬
2. 孖展帳戶，你負錢唔係問題，照計息
3. 你唔還人哋法律途徑同你打官司，你無錢打，仲應該輸9硬，牛牛開option佢一定要做風險聲明，你要accept先比你做option
4. 你預咗會有收數佬揾你/屋企人傾計啦
5. 你可以話任何人on9,因為你呢件事無任何責任
有錯請指教

讀緊u都可以返工 無衝突
去地盤做 雜工返1x日都一皮嘢喇

一早未認輸一日都唔洗還

支牛預設係咁

樓主蝗語拼音輸入法都現左幾次形啦 人地中國人黎的

有圖先幫你諗啦

sp 錯邊還好，有錢接貨就得
無貨sc 就

sc都係有錢收貨就得

真係 R 份 part time 好過啦，
四十個話大唔大話細唔細，老破就真係跟足一世..

憑你本事輸既佢憑咩要你還？

sc 係要俾貨

一直都覺得係支牛有心食你地傻散
想當年佢開帳戶係現金帳號
要另外申請先可以開孖展

反而IB的政策先合理
你炒股炒債炒外匯全部要申報經驗
年資太低會鎖好多理財產品

開帳戶時都會做吓樣要你做25條題目

同埋有 D 專業資格已經唔駛諗..

樓主出黎做野未先，其實50萬真係唔洗破
唔好傻啦

quit U 做地盤都唔好破產 五十萬問親戚借,打上客服求佢分期都好,
書可以之後再讀返
破產既話以後你搵工比人知道你破過產好難有好工

請教下
做short可唔可以主動平倉?
要點樣做?

我有你一半咁慘

問牛牛借多筆

邊間，即join

著草啦仲望

你唔收番黎點比人

有水晶球緊係咁講

樓主太年輕 個別例子

Short call咪入返call

你應該話sp收個價固定左

問你屋企人搵親人籌旗好過啦
上黎問有撚用咩
搞到咁仲想瞞住屋企人?
等到有收數佬上門先講?

借盡佢填咗筆數先
再推多口 反正你nothing to lose

玩期權唔係問題
單單玩long唔會輸身家
玩naked short先會

買番咪得
你買股票點平倉 咪賣

老破都好
千祈唔好自殺
死咗就連條命都輸埋

4年姐 ok啦

唔係個別例子
一開始選擇錯IB就絕對唔會發生這件事

因為IB唔比新手無貨去SC

好奇問下，睇淡做咩唔long put，最多只係輸本金，大上大落，iv升爆，基本上就算唔到價到期前都應該唔好輸太多

Btw，錢事少，慢慢還，可以傾下，或者債務重組，好快就搞掂，過多十年八年你就覺得呢四十幾萬唔係咩大錢，加油

個個話賺幾多倍好似威咁 屌你計番實數都唔知有無6位數 班傻人就信到足 all in落去

貪個少少期權金

支牛個孖展戶口唔可以玩期權
要另外申請先玩得
一樣要填啲問題

見個個笑一千萬嗰嗰ching 以為short無得主動平倉
咁睇一千萬嗰ching都有可能平咗賺錢嘅

重點唔係其他人有無賺，亦都唔係樓主有冇all in，而係樓主亂玩高風險嘅工具。

佢應該真係平唔撚到

假膠

理財小知識-了解-破產-的影響

死都唔好破產呀

要玩既 未又係報大數 可以隨時改唔通因為填25條題目就放棄咩

出邊幾多gme 淡友
識做啦樓主

一律建議重刷首抽

你email 佢試下
依家個情況咩方法都要試

去牛牛到傾下
可以傾到20萬咪還囉
都係果句
做生意包賺嘅咩
牛牛唔識加人按金嘅
你加到1張3千usd
樓主咪輸唔到咁多囉

仲想點處理差人錢咪還錢

唉，學咩人short options
真係用option賺大錢而風險有限既係long call.祝你好運啦。

如果真係個個輸到老破都唔還錢嘅話以後就會咁樣
你放心

我個心都好唔舒服, 超低位入左幾萬amc ( 4.3 )
跟住屎窟痕short咗啲 下星期五到期 $7 call 諗住執d 零用錢.....
冇諗過 隻股票可以突然 爆升400%, 期權爆800至1000%
好彩有 正股 cover
而家平倉之後得返兩成盈利............. 好後悔點解我要咁撚戇鳩原本真係 純袋幾十萬profit
我真係戇撚鳩.......

有冇諗過去英國發展？

你想樓主非犯集資？

呢個係最好既建議

你而家讀緊書，我同你計條數
假設將來你人工平均每個月3萬蚊，由25歲至65歲，總共收入14mil

如果你申請破產，將來負面影響既野有：
工作發展機會 + 14mil
同銀行有關所有服務
借錢讀書再進修
etc

盡快先問券商點解決
再做part time、申請p loan等分批清
唔好急於賺快錢心態，一步步黎
好好理財，睇實盤數

有心的話，幾年就搞掂
其實時間上同破產4年差唔多，但就冇左破產記錄在身

債務重組

少少期權金都係錢啦積少成多,
我個心都好唔舒服, 超低位入左幾萬amc ( 4.3 )
跟住屎窟痕short咗啲 下星期五到期 $7 call 諗住執d 零用錢.....
冇諗過 隻股票可以突然 爆升400%, 期權爆800至1000%
好彩有 正股 cover
而家平倉之後得返兩成盈利............. 好後悔點解我要咁撚戇鳩原本真係 純袋幾十萬profit
我真係戇撚鳩....

所以唔好覺得禁個制有錢出咁過引

金融才子！！你啲*基本金融知識*係邊學嫁？話比大家知比大家學吓嘢啦

nake short期權左姐係無貨shortcall？

貪字得個貧

教訓我地咪sc 個股
sp都要量力而為

邊有得賴...開戶口時條文肯定寫哂

有工返快手問銀行借啦，每個月還1萬幾年都還曬，破產都要捱四年，仲未計申請程序。就算你最後決左破，呢一刻都要搵銀行借低息還咗呢邊高息先。

抵撚死

有bno咪走佬

樓上所有話唔洗還錢係支牛自己唔識做risk management乜乜乜嘅人:

無錯

自己睇

就咁倒落地都ok 嘅

你咪撚咁仆街啦
講就輕鳩鬆
人地真係樓落黎你過唔過意得去呀

笑能死

唔洗理 我差佢4.6hkd 差左成幾年

打比支牛同佢傾傾先

你贏住錢走仲想點

低位就唔洗幫你斬啦

認真，衰都衰咗，要同屋企人相量:
1. 破產
2. 債務重組
3. 家人親戚借

千萬不要亂向其他人再借錢，亦唔好話破產就破產。唔好後悔，所以要同屋企人有相有量，大個仔，要有膊頭。

跌有限，升無限，唔係對沖基金，睇中都唔應該做 short，仲要係 naked 個種。

希望你安然度過呢一關！

你輸40個，姐係人地贏40
牛牛點會比你走數

入嚟一個講緊破產嘅po到
話自己賺少咗好慘

係呀係呀叻啦屌你老母

點解要玩short
Add oil bro

因為long係你喺人地到買左個權利返嚟可以係特定價錢去買隻股或者賣隻股。
你衰左最多咪唔要呢個權利，就輸左買權D錢。
但你short係簽左合約你俾左個權利人可以係特定價錢去買隻股或者賣隻股。
所以如果到左價，人地要用個個價去買或者賣D股你都要嘔俾人

如果真係破產咁梗係有大食大

幾十萬唔使死,btw 仲讀緊書, 咪累人, 老破la. 走數等收律師信, 激死埋屋企人先老破仲on9.

妖股都short
你真係short撚左

你先廿歲仔, 衰極都有萬幾蚊人工,打2年工已經夠還
其實真係好小事

好似破產輕鬆啲

Del apps

人蠢輸錢刷首抽好過一世只為還錢

又少咗啲

殺咗個pop先跳樓都未遲

有冇d熟既professor問佢借？
屋企住私樓叫佢按左層樓先

走數唔好還！

嘩，屌你老母，賺得少無蝕仲想點

大陸人可能問唔到銀行借錢

咁樣安慰到自己

樓主上咗HK01

樓主我建議你搵屋企人拎左筆錢還左先 唔係就搵銀行/借貸公司借錢分期還

出黎做野後就唔會覺得多

有long put 唔買, 做naked short. 真係多多錢都唔夠你使.

問人借錢.

1. 填數斬倉
2. 買股變返做covered call. 睇返個delta 買返咁多.
e.g. delta 90%, 就買返90%股.

都係嗰句，連40幾萬都老破既人會有幾多資產

講完又唔貼埋出嚟貼吓堂

AMC股價｜連登仔沽空期權倒欠經紀行逾47萬 嘆無法償還要破產

【GME／AMC／期權／沽空／破產】GME（GameStop，遊戲驛站）因為沽空機構持有大量看淡空倉而反被散戶狙擊，不少股民跟風亦都大賺一筆。與GME有類似故事的電影院龍頭AMC近日亦都爆升，不過卻有連登仔在討論區上表示，自己沽空期權卻遇上股價大升，最後倒欠股票行近48萬元，急問網民可以如何處理。

...

不過股價大升，散戶亦都未必獲利。有網民在連登討論區上以「期權倒欠牛牛錢點處理」為題發文」，指自己Nake Short（裸賣空，即在沒有借入股票的情況下在市場上出售不存在的股票）AMC期權，「蝕到本金無晒，仲倒欠牛牛（某股票經紀行的匿稱）錢」，急問網民現時可以如何處理，一般情況又是如何處理，「我要冚翻晒條數？」

樓主在留言中提到自己的沽空期權被經紀行於高位斬倉，被問到「點解要玩咁大時」，樓主就指自己想不到AMC會急升數倍。樓主又指涉事數字「超大」，已經打算申請破產，亦有網民笑言「留意下做空咗GME啲機構點處理」，暗示建議破產。

睇見樓豬個 case 就好似睇緊戒賭機構網入面堆病態賭徒個案

幾十皮老底無都夠膽all in 期權？新移民學生下話？
全力支持你破產橫掂你唔破對社會都冇乜貢獻

你睇低隻股咪有人會sc囉，如果唔係沽空班人食風呀?

期權好多組合嫁班新手唔識咪輸，賭錢單邊long算

唔係話以後唔洗申請信用卡，樓宇按揭etc..

其實老破都要還當你做野有$15000
你係要比政府收你部分錢黎還比你債主
當然你呢4年唔做野，可以唔洗比

屌你老母個個衝緊你仲企班吸血鬼
抵撚你死

追數公司都未必買喇，追個學生數逼人老破托咩

大叫光復香港時代革命, 再過英美又一條好漢

樓主學生黎

點會無人short，依家大大個人辦俾你睇
short仲有好多野可以做到，如果做covered short咪無事
一係你就夠貨去做short call，到左價你咪拎自己D貨俾人，唔到價期權金袋袋平安
一係就夠錢去做short put，到左就俾錢拎股，如果你係本身都想買既咪SH下，或者做short call賺下期權金，唔到價又係食哂期權金
呢位巴打無貨做short等於賭場賭錢，同做long個個賭

上面成班都無人答到點解會所謂「斬倉」
樓主唔撚識玩就返屋企訓覺
唔係牛牛「斬」你倉架,亦都唔關任何條款事,係期權根本咁嘅玩法
因為你隻short call升穿行使價之後,同你對玩short call個對手可以喺期權到期期限或之前行使期權
正路你對手梗係喺個最高位行使架啦,因為咁樣係賺最多呢個正正係short call嘅玩法,依架你想投訴人哋喺個靚價行權?

真係唔識玩就唔好學人玩啦

01班仆街成日唔駛做上連登又一日

記者朋友

一開就裂口衝上去，平倉都幫你高位平曬

Del app
模擬交易姐

正股仲要etf你sh驚死佢之後唔會升返咩
咁少事都夠膽入嚟同樓主開鬥慘大會

上連登就有故仔寫

同借左銀行錢唔還一樣道理
俾人搞個陣唔好問點解

做sc 係睇隻野橫行或者大機會跌

你做d妖股sc 佢爆升咪破產 如果我做sc 做9988啦

你認真？

點解做short call唔做long put?貪期權金？

爭幾多

屌你老母啊 支那01妓者
男既老婆老母個女做雞
女既日日比狗屌

連點分邊張係long 邊張係short都唔識分